# Load balancer
Deze configuratie is voor de loadbalancer voor het test kubernetes cluster draaiend bij vpsnodes op ipadressen:
 
`185.110.173.138`, `185.110.173.143`, `185.110.173.146`

De loadbalancer is op basis van nginx en draait in een eigen docker container op de `185.110.173.148`

